就近日抗爭環境改變，希望可以一齊諗出一個最有利ge方法繼續抗爭

我提議，係呢個情勢有變的時候(風勢位），勇武派應暫定包括不合作運動的行動，大家盡力爭取多啲民意
因為現在二百萬民意係有，但係事實同我地講用帶住二百萬民意ge勇武行動不足以迫使政府回應，反而同警察之間ge衝突行為越升級就越容易比政府利用，係日日警察記招中用黎做黑材料，拉倒不同人仕努力爭取返黎ge民意，倒不如再“儲力一次”向身邊未了解事情始末和抗爭原因ge市民解釋，外加利用勇武派為我地釣出的警黑合作，警方濫權等問題，拉更多市民入我地陣營，同時比時間抗爭人仕韜光養晦，口號應改為更根本更符合大眾市民利益ge，如（令香港變成一個香港人可以生活得快樂ge地方）等等
要令市民明白，現今香港面對的生活艱難，社會不公，貧富差距擴大等問題並不是源於示威人仕的抗爭行為，而是源於示威者試圖推翻的（不負責當權者）和（不巨代表性立法會）兩項制度，兩者令多項及多條損害港人利益的項目和法例通過。
外加香港一直以來偏重地產業和旅遊服務業的不健康經濟，令近年香港國際競爭力下跌，香港應開始致力發展自己獨有優勢如科研等智識型經濟
為改善以上問題，香港社會有非常迫切需要作出改變。為日後香港市民和其後代能享有一個更公平，美好，有競爭力的香港。打着呢個旗號，希望市民能夠一同站出來向政府施壓，一同監察政府

希望令多啲人知道點解抗爭運動同佢地有關，同令佢地意識到抗爭刻不容緩，之後希望各方可以統一一個日期，所有民意同一日展示出黎比所有人睇，最好可以有四百萬人(一半香港人）等抗爭聲音變成多數，等政府無借口唔做野。